減倉派先係最大贏家

高位減倉套現
低位加倉
完全無得輸
完美大勝SH派止蝕派清倉派

廢老派點睇？

紫贊派先係大贏家

沽沽鳥先係

孤空派一早死清光啦